
import machine
i2c = machine.I2C(0, sda=4, scl=5)
i2c.scan()

25 - аксель
41 - датчик света

rsusb cp main.py /flash/

Примечание по сборке. При обновлении драйвера от вендора, надо обновлять не только сам подмодуль sgp30, но подмодуль в нем embedded-common

git clone --recurse-submodules
и если забыли при клонировании указать --recurse-submodules       
git submodule update --init

./BUILD.sh flashfs
как сказано здесь
https://github.com/loboris/MicroPython_ESP32_psRAM_LoBo/wiki/filesystems
It is recommended to flash the file system image first, than to flash the firmware.

wifi.setWiFi("ssid","key")

добавить краткую информацию о устройстве прошивки
начать о программировании с упоминания что начинает выполняться и где лежат исходники
упомянуть о файле описывающем назначение файлов в дирректории апп
упомянуть о возможности писать свои модули на С и дать ссылку
